手足，放膽做野

手足，放膽做野。魔法師，狗沖個陣起魔法彈，只要唔好主動用魔攻，好多人支持你

不要說推
試著說
打狗！ 救人！

做乜都好

文宣幫你兜